有冇人想補dse viaual arts

2017 dse va 5*....
想賺下外快
有買卷 意留tg

Ching visual 都串錯巧難搵你補

打錯

up